krislau今日提堂

一經定罪可被判罰款及監禁六個月

天佑牙kris

Kris BB我會支持你
入獄

好擔心牙kris
佢依家肯定驚到訓唔到

有啲似微辣個霍哥

乜補習名師唔係要靚仔㗎咩

kris

大粒粒花生／非洲和尚快啲上嚟報平安

仲有檸檬溝奶茶
文靜x黃子軒xkris lau

希望無事! 恩師!

牙kris

牙kris收皮祝福區

點解會覺得佢無乜事
蕭源個舖就咁快斬纜無得撈
牙Kris今次就咩事都無

話說燒完單嘢點

更兩度直言「我個名叫做『無間道』。

劉冠華

無留意 讀緊U邊得閒理呢D小人物
係牙Kris呢D大種乞衣我先想睇

耶穌打救牙kris

劉sir都不遑多讓啦

兩師徒一擔擔
Billy Ng上東網
Kris Lau上蘋果
Kris Lau既料係信心既保證
[img]

劉sir都不遑多讓啦

兩師徒一擔擔
Billy Ng上東網
Kris Lau上蘋果
Kris Lau既料係信心既保證

想整banner支持佢

冠華冠華我地g持你

華仔

提堂如果係學生出唔出席得
好想睇牙Kris答個官話自己現代教育最高5**率導師

已經沒有機會

真係留番同個棺講

監獄開live班教學 幫助在囚人士進修

牙kris真係好偉大

帶埋佢上堂個行李喼入去播碟

我地全部人差佢一句道歉

Kris唔知提堂會唔會用返自創嘅技speaking skills反駁控方呢？ 實戰·戰績

g抄！g抄！g抄！

用生命教學，希望大家唔好再話佢係補習商人啦

錯了

監倉好似無雪糕賣

SCMP

A celebrity English tutor and a former marking assistant accused of leaking confidential exam information have been ordered by a Hong Kong court to report to police once a week as part of their bail conditions.

Kris Lau Koon-wah, 43, a high-profile tutor, and Seraph Wong Tsz-hin, 19, a student who previously worked as a marking assistant with the Hong Kong Examinations and Assessment Authority, made their first court appearance at West Kowloon Court on Friday.

They each face one count of access to a computer with dishonest intent and a joint charge of conspiracy for an agent to accept an advantage, in a prosecution mounted by the city’s graft-buster, the Independent Commission Against Corruption.

Seraph Wong (centre) faces one count of access to a computer with dishonest intent and a joint charge of conspiracy for an agent to accept an advantage. Photo: Edmond So

Prosecutors allege that Wong accepted HK$1,000 (US$130) from Lau between April 17 and May 13 last year to disclose confidential information from the English Listening and Integrated Skills paper of the Hong Kong Diploma of Secondary Education (HKDSE) administered by the exam authority.

They are further accused of using their smartphones to send or receive confidential information on April 21 that year.

Acting principal magistrate Ada Yim Shun-yee adjourned the case to September 21, in response to a defence request for more time to study the papers and seek legal advice before the duo’s pleas are entered.

係咪kris bb自己寫架

不了 一陣得8/21

點解無記者影下相

牙kris上水報平安未

有wor
戴住黑色口罩
但出庭有車車佢走

有冇新聞

source?

睇news都見到佢戴口罩
又排到9月先有戲睇

Kris 囝入到去教，無得播video，要堂堂live啦...

我去左現代，咁d飯有d Kris Lau, 就$26蚊

條友問我要Live 定Video, 唔洗講啦，就要Live, 點知佢話Live 都係播Video

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要Kris Lau 佢話30蚊 我話要，跟住佢問我要唔要誠信

屌佢老味 on99

大大粒花生呢

今次大獲喇,呢排香港犯罪率一定會大幅上升,成村人等緊入冊補劉sir live

犯咩罪好

都係播片比你地睇炸

為咗補Kris仔嘅life calss，我要去坐監了
利申6科5**除咗英文1

krislau終於入嚟負皮

唔知係非洲和尚定大大粒花生呢

要有圖先能帶出官感刺激
kris lau 柒上東方
kris lau教你如何戴口罩盡失霸氣咁鳥獸散

利申: 夠薑就唔好戴口罩嘛

如何不失霸氣離開法院

請珍惜牙kris

👏🏻👏🏻👏🏻

牙kris 突然又已柒年

Visiting OXFORD UNIVERSITY

🤦🏼‍♀️

攪咁多野只係判咁少

我覺得krislau最後都係俾人罰5000就算

不過收錢條傻仔應該要坐

唔係講笑 七年前既kris lau真係幾靚仔
點知七年後變到大波同油頭粉面

其實43歲keep到而家咁都算唔差 加上佢又夠高大
不過最靚仔應該係遵理個marc wong

佢高大係真既
油頭

大波

佢個樣好鬼不過講d英文好唔native

不過唔夠marc靚仔

放心 牙 Kris tip到自己會無罪釋放

現代停左佢班

做咩咁大波

search唔到Kris BB既PAGE :

好傷心呀

我想補kris

ching唔好狙擊我